大家唔好再係愚人節表白喇

岩岩拒絕咗個男仔 佢喊住講愚人節快樂

關你撚事咩死毒撚

你屎忽凍冰冰就唔好害人啦

Gay

女仔又驚你表完白 無啦啦愚人節快樂
真係yes都唔敢答啦 男人老狗表白都要留後路

原來就係你玩我

巴打你又係既 條女玩鳩你都唔知 成日以為人地好女仔 唔玩你玩邊個呀